[問卷看J圖] 有打開電腦GAME既巴絲打填下問卷

召集所有打機界嘅朋友

我地依家做緊一份關於電競產品既市場調查
有打機Gear嘅你，又或者未來有興趣想買嘅，
依家係13-25歲，又有有用開Gaming Gear
(keyboard/mouse/headset)

麻煩你抽小小時間幫我地做份問卷啊

先貼為敬，會陸續有黎。去圖：

Push

PUSH

屌你 填極都有 填到一半唔填

唔好咁啦

professor 要求要問咁多 已經盡量減題目架喇

We thank you for your time spent taking this survey.
Your response has been recorded.
btw條女幾正

Thanks 佢叫做浅川梨奈

繼續推

睇圖唔填

喂呀

輕輕一推

其實有認真選擇電競MOUSE既人係會留意個SENSOR
但係我見你選項入面並無呢個選擇
最好做多D資料搜集再寫問卷啦

BTW已提交

唔洗J圖
淨係想知點tum返女朋友

問來問去都logitech

因為我地係Logitech G 做

Sensor 咪係功課上面嘅一種囉

功能

好撚多啊屌你

樓主可唔可以將啲圖放個ZIP
一張張 save 好慢

屌你老母 份野長撚到
填完